[金庸JJ]真。金庸五絕

無崖子
獨孤求敗
掃地僧
李秋水
天山童佬

其他配料閒角
黃裳
張三豐
王重陽
陽頂天

唔記得左林朝英

風青揚 得唔得？

越女劍阿青，一個打2千個

天池怪俠袁士霄
神劍仙猿穆人清

陽頂天好似同其他幾個至少差一個lv喎

正想講佢

有無涯子反而冇逍遙子？

有黃裳反而冇逍遙子?

越女劍唔計
都估到實有人講

計 我錯

完全唔入流

睇咗天山老童

呢兩件可能連耶律齊都打唔贏

張三丰好似都算最勁之一

輸俾求敗

仲有達摩祖師喎

最勁一定係令狐沖

石破天 一掌打爆島
啊青 1人對戰二千人
掃地僧 全少林寺d地佢掃曬
求敗
黃裳
葵花寶典個太監
逍遙子
排名不分先後

最勁又何來之一？

葵花可能同過兒55波

李秋水
天山童姥

呢兩個好似唔多夠其餘三個同級wo

阿青

前朝太監

獨孤求敗

黃裳

掃地僧

李秋水收一收皮先

達摩入唔入圍？

冇內力果陣都好屈，雖然對手弱雞

唔算，自成一派係勁，理念亦好獨到，但內功超越唔到九陽

天山老同

慕容龍城屌打

係 柒咗
金庸有講到張三丰知道張無忌勁過自己
因為佢有哂九陽

時無英雄姐，入到神鵰可能鵰兄都打唔贏

令狐沖頂多係楊過咁上下

天龍八部唔計

前朝太監唔及求敗因為辟邪輸九劍
黃裳其實係文人唔夠戰鬥經驗

我揀
獨孤求敗
阿青
石破天
掃地僧
逍遙子

辟邪係殘本再殘本嘅産物，點可以當前朝太監嘅武功修為

九劍又何嘗唔係求敗武功嘅九牛一毛

達摩？
有天山童姥無涯子李秋水但冇逍遙子？

韋小寶
有錢+有七個老婆+有急才口才

但東方又贏令狐

我覺得石破天先勁，太玄經好似內外雙全

佢哋啲內功比晒虛竹咁濟，要計都虛竹先，幾時到佢哋

東方練葵花幾耐
令狐練九劍幾耐

佢講過自己功力同16年後嘅楊過差唔多

佢唯一識既武功都練得唔夠張無忌高lv

都唔講張無忌仲有十鳩幾種武功

未到神枱級level

咪玩啦，楊過一掌可以打死令狐沖

黃裳
達摩
求敗
我覺得呢3個一定要有，仲有兩個好難決定

唔洗出手
叫一聲已震死佢

前朝太監？

石破天？

太極呢？

同意

達摩有易筋經加七十二絕技已經無撚敵

仲有逍遙子

有無最柒五絕？

淨係諗到
劍神卓不凡
崑崙三聖何足道

金蛇郎君

達摩
求敗
阿青
逍遙子
查大俠

楊過用左右互博？

做咩啫你

金輪?吹到幾勁但一場都冇贏過

唔係好柒啫
又食又拎

雖然冇贏過
但佢次次都一秋幾
不過都係柒

落地獄了

1.達摩
2.張無忌
3.逍遙子
4.獨孤求敗
5.黃裳

贏鐵掌水上飄唔計？
而且我覺得佢好勁

石破天
俠客島使者屌打所有人
佢屌打俠客島島主

陽頂天？無忌哥哥都勁過佢啦

好似乜都有啲

陽頂天鬼識太極

暗然燒雲掌要掛住姑姑先出到

擺明石破天最勁

做乜成日有人話石破天打爆個島，根本個島就冇沉，係龍木二島主想呃啲人返中原先鳩up咩火山爆發

石破天都冇
樓主好打極有限

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

請

係囉 唔係兩個島主唔想太玄經傳到周圍係先炸島扮嘢嚇人咩

但令狐都係話可能要風師伯先可以同東方打
不過葵花內功唔勁就真

海中千里飛人神功
呀綉同史婆婆跳崖
石破天救佢地果陣D武功形容到出神入化
’其時千鈞一髮，那裏還顧到去想何以她二人居然未死？隨手提起一塊船板，用力向二人落海之處擲將過去，跟著雙膝一彎，全身力道都聚到了足底，拚命出，身子便如箭離弦，激射而出。
他在俠客島上所學到的高深內功，登時在言一撐一躍中使了出來。眼見船板落海著水，自己落足處和船皮還差著幾尺，左足凌空向前跨了一大步，已踏上了船板。當真是說時遲那時快，他左足踏上船板，阿綉的身子便從他身旁急墜。石破天左臂伸出，將她攔腰抱住。兩人的身重再加上這一墜之勢，石破天隻腿向海中直沉下去，眼見史婆婆又在痽側跌落，當下右掌急探，在她背上一托一帶，借力轉力，使出石壁上銀鞍照白馬中的功夫，史婆婆的身子便穩穩向海船中飛去。

轉自高登（從眾人只看見兩個人影，和石破天「遙見」這兩個字可以估計當時距離應該在500米*左右，武俠高手視力遠高於常人，二人落海的懸崖距海面最多幾十米，人體自然下落到海面大概用時兩秒，石破天在空中接住說明他用時大概一秒，也就是速度500m/s，1800km/h，1.8馬赫，F22戰機的速度。速度高於東方阿姨的180 km/h。所以東方阿姨和他打並不佔速度優勢。加速度方面，距離是500m，所以去到250m就要減速了，由0到250m只用了0.5秒，根據s＝a*(t*t)/2，250=a*（0.5*0.5）/2，a同樣等於2000m/s2和東方阿姨一樣。）

俠客行入面龍木島主的派徒弟就橫掃整個武林

而且書中 少林妙諦 武當余荼 都係一等一既高手,都比島主或徒弟輕易ko，而石破天練成太玄神功輕易ko2個島主

掌風輕鬆打爆石壁（新版）
以前舊版冇講得咁全 主要意思係石破天搞爆個島 而家新版有改番意思 因為太痴線

葵花內外兼收啵，自宮劍先冇姐

李秋水有乜咁把炮可以打嬴張三豐

其實東方不敗用繡花針做武器，主要係想側面描寫葵花寶典內功嘅厲害

獨孤求敗喺楊過嘅時候已經死咗，喬峰出現嘅時間楊過死咗好耐

或者就死

「唉屌，死左以後見唔到姑姑，好黯然好銷魂呀屌」

即係一係一掌打撚死佢，千祈唔好打到佢血量低過20%，因為佢血量一低過20%，就會發動黯然銷魂狀態

前朝太監呢d冇登場得口述就唔好計啦

逍遙子=掃地僧

獨孤

達摩

阿青

黃裳

但葵花內功唔係變氣宗咩定我記錯咗
又係殘缺再殘缺？

我指氣宗個紫霞神功

喬峰出現楊過死咗
建議師傅重溫下先 南北宋喎

合理 boss殘血暴走

梳，我十年前睇，唔記得

我覺得係岳不群自己冇練好
加上太監功夫應該要閹咗先勁，佢練紫霞嗰陣未閹

睇返資料原來原版係兩公婆作嘅，之後兩公婆鬧交，所以一人作咗一半，而呢兩半係完全夾唔埋，所以要半男半女先練得成
有錯請補充
氣宗同劍宗嘅分歧主要就係華山嗰兩條友，一個睇上半部，一個睇下半部所致
夾埋就係葵花殘本

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

五絕點可以冇大師兄

重排

逍遙子
達摩
獨孤求敗
無崖子
掃地僧

以下有資格上華山做觀眾：
虛竹
李秋水
黃裳
天山童佬
林朝英
王重陽
張三豐
太監

最後 越女劍唔計

柒左睇錯張三豐

有啲道理
運功塊面會變紫色可能就係道氣谷住

李秋水 童佬 張三豐呢三個可以收皮先
觀戰可以加埋張無忌

秋水童佬都唔夠班觀戰？

無忌哥哥實力應該同過兒差唔多